做乜成班人話上去坐？快！求答案！

坐下面唔知咩事！！！

推

接機無撚用呀

目前係上層，係癱瘓機場